有無人覺得玉桂狗呢隻公仔好可愛？

之前都唔覺
一直都覺得呢隻野柒下柒下頭大身細咁
去到之後我中意左個女仔 佢又係好中意玉桂狗
係佢不斷hard sell 之後我而家都中意埋佢

我好中意佢身邊有隻啜住奶咀既狗bb
叫做阿milk 好可愛

留名

可能係我EX

一諗係呢隻野係仔就不了

點解ck鼠可愛過玉桂狗咁多會紅唔起

未必既 大把女仔中意玉桂狗啦

玉桂狗都唔見得有幾紅咁

之前摺咗一排 而家終於有人留意翻啦

由細鍾意到大

覺得粉紅兔仔頂癮d

以前小學勁鍾意

識得有個女仔都好鐘意玉桂狗
一見到玉桂狗就諗起佢

Melody

唔係呢隻呀

有無聽過男仔中意

有
但條友好似係gay既

識貨！
我叫佢做兔兔

Kurumi

請問有沒有出h漫

我好愛佢

有

我都係

根本不敢在夜裡想你

誰知道在白天遇見了你 看見你新的唯一靠在你懷裡

睇錯玉林狗

yesyes

你睇下佢對耳仔似咩...

布甸狗完勝

振作呀巴打

女友都好鍾意，但仆街丫，大耳狗產品貴過其它sanrio系列一截

agger 但佢D 野好靚

我女友都係超鐘意，就買到成張床都係佢無位瞓

叫我 ？

我會

女朋友由細到大都鍾意keroppi
搞到我都鍾意埋一份

我都買過比人
真係好撚貴 唔知點解
同埋好少地方有得賣

布甸狗得意好多囉

到底係係邊度買 以前搵極都搵唔到
我淨係知太子始創有間野有得賣 唔記得咩名
諗過買個好大既玉桂狗比佢攬住訓
但果陣無錢所以算

屋企有隻二手大玉桂公仔，40CM高

臭閪綠茶婊
成撚日扮無辜
背就就害人

大口仔，青蛙，史露比

Melody好柒

5:44 可羅米好慘

有個朋友個老婆勁鐘意keroppi
連廳張梳化都俾啲keroppi坐咗一半

有冇人記得以前tvb播過sanrio成班一齊嘅動畫

咁正
有無相睇下

XO笑而不語

玉桂好可愛

這麼可愛一定是男孩子

連續兩年都係SANRIO最受歡迎角色第一名

男的也好

Cinnamoroll 喜拿
性別：男

XO呢

其實我一直覺得佢係玉桂兔多過玉桂狗

以前細個有佢張薄被 有粉藍有粉紅咁
利申 仔

今年拎左Sanio選舉第一

女朋友好鍾意布甸狗隻屎眼

Sanrio最貴好似係pc狗啵

呢隻野有無出過卡通

我都好中意

佢唔係叫m巾狗咩

Hello kitty 愛漫遊?